[連登感染王大戰] 王傑 vs 陳奕迅

王傑 請比 好評
陳奕迅 請比 負評

王傑：

Eason：

王傑點會貼佢復出之後D片

爛聲大戰

點呢首會屈Eason機

我心中的王傑2001年已經死左

王傑個腔真係好撚難聽

香港第一哭腔